［嚴重警告］如果香港有武肺社區爆發，醫護都唔可以放棄罷工

屌曬你班左膠，你醫管局員工陣線放棄罷工既，柒婆一燃定唔會封關啦。仲婦人之仁做咩，你噤樣都係害死全港人，冚港鏟啊。。。

Btw 我要求加埋遣返所有呢期黎既支那畜

你地認真要考慮吓請嗰談判專家。。。

Help me push pls

Pish

無錯, 爆大鑊都要罷
睇下黑警, 搶金錶無咗影, 拉貼連儂牆最叻
要鬥無賴
到時大把人驚死, 一齊罷, 自然嘅全民三罷

push

我唔同你講政治，純粹講常識。
如果你係一個消防員，係3級大火現場，眼見好快會升到5級大火。你手頭上嘅裝備都係殘缺不全，而氧氣筒得翻兩分鐘唔夠。然後你call增援要求裝備，管理層同你講明白你嘅憂慮，希望你憑意志用念力再衝入啲去救火，因為人終須有一死。

咁你如果咁都照衝入去嘅，唔係叫堅守崗位，而係叫無知。